## Debian ve Türevleri için Canon LBP Yazıcı Sürücüleri Yükleme
Canon LBP Yazıcılar için Linux CAPT Yazıcı Sürücülerini yüklemek için Bash Shell Script ile yazılmış yükleme betiği (32-bit ve 64-bit)

### KURULUM
#### 1. YOL:
* 1- `wget --show-progress --no-check-certificate https://gitlab.com/yahyayildirim/canon_printer/-/raw/main/canon_online.sh -O Canon_LBP.sh`
* 2- `sudo bash Canon_LBP.sh`

#### 2. YOL:
* 1- `git clone https://gitlab.com/yahyayildirim/canon_printer.git`
* 2- `cd canon_printer`
* 3- `sudo bash canon_offline.sh`

### Desteklenen Modeller
- LBP-810
- LBP1120
- LBP1210
- LBP2900
- LBP3000
- LBP3010
- LBP3018
- LBP3050
- LBP3100
- LBP3108
- LBP3150
- LBP3200
- LBP3210
- LBP3250
- LBP3300
- LBP3310
- LBP3500
- LBP5000
- LBP5050
- LBP5100
- LBP5300
- LBP6000
- LBP6018
- LBP6020
- LBP6020B
- LBP6200
- LBP6300n
- LBP6300
- LBP6310
- LBP7010C
- LBP7018C
- LBP7200C
- LBP7210C
- LBP9100C
- LBP9200C

### Original Script
http://help.ubuntu.ru/wiki/canon_capt
